Attention seekers 同我聽住

停止你消費烈士ge行為
真係生無可戀仲咁得閒update fb?
你仲消費緊香港人ge擔憂同齊心
可恥！

有人話呢個係泛民議員選舉工程一部分
我更加覺得呢個係對家想香港人破壞互信ge技倆
香港人
加強批判思想
唔好乜都照單全收
加油！

一個都不能少👍🏽

我建議發動陽光行動
再咁被動唔係辦法
我地要將受困擾既人扯出陰霾
而唔係到佢地要死先至黎補救

我無嘢講

多d人出黎同佢地講
連登仔做緊嘢㗎啦
就算要死都等我地盡晒力先啦！

唔好凶我